屌！咁多位感灰心嘅人入黎

屌你老母，唔使灰心，只要條例通過
我哋可以組成紅衛兵，批鬥果班冷血嘅人
反正班畜牲無一隻真心愛國

需要時間沉澱

勁冇營養

On9

後生仔，想玩政治就學下點撚樣用人果套做返人哋
而家啲長輩圖做得幾好

聽日上街講下